{
  "id_query": "27628083",
  "total": 18879,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.21063,
  "origin_question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
  "hits": [
    {
      "score": 33.7442,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.663872,
      "id": "21317691",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp vs hộ khẩu cmt nhưng mà anh mình có nợ xấu thì có mua đc ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp bình thường chị nhé tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà anh chị tham gia thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.305721,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.232075,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.919527,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.552,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.369467,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.320984,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.295416,
      "id": "25598356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tôi mua trả góp rui chậm ngày. Tôi là bạn nhưng là người xác minh cho bạn tôi. Nếu giờ tôi muốn mua thì có bị vào nợ xấu ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ công ty tài chính giúp em để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.263334,
      "id": "21804797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,mình có CMTND nhưng ko có bằng lái xe thì có đc mua trả góp không?",
      "answer": "Chào anh.Nếu không có bằng lái xe, anh có thể sử dụng hộ khẩu thay thế được đó ạ, không biết anh có thể bổ sung hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.215336,
      "id": "17872876",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang nợ home credit liệu có mua dc trả góp nữa ko vậy",
      "answer": "Chào anh Bách,Anh đang nợ của HOMECREDIT thì vẫn có thể mua góp được nha. Tuy nhiên, theo em thì anh nên chọn gói lãi suất của công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.168917,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.009073,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.573952,
      "id": "23097977",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tỉnh hòa bình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhưng trên hòa bình ko có máy này thì muốn mua phải ntn bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày về cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.37866,
      "id": "28969715",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho mình hỏi chút ạ. Mình đang mua trả góp điện thoại iphone6 ở tgdđ, bây giờ mình muốn mua tiếp 1 đt iphone 6 nhưng trả luôn tiền có đc ko.",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể mua tiếp 1 Điện thoại iPhone 6 32GB trả thẳng được nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.166052,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.727959,
      "id": "25689588",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp.nhưng mình đang nợ vay trả góp ngân hàng fe..h có mua dk kg tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với trường hợp này thì anh có thể tham khảo mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính Home Credit ( tỷ lệ xét duyệt thành công sẽ cao hơn) nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ anh hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức anh muốn trả trước, bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.665272,
      "id": "20921488",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dt ip5s mình mua trả góp. Nhưng có tiền mặt rủi nhung lai lo muốn trả góp nữa. Như vậy có tính lãi trả trả góp lo add",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh có đủ tiền thì anh có thể thanh lý sớm hợp đồng hiện tại, không phải chịu lãi suất các tháng còn lại, nhưng sẽ chịu phí thanh lý sơm nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.640903,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.458586,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.399635,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.24981,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.238396,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.880835,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.844816,
      "id": "28284449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp ip6 đc 4 tháng còn 4 tháng nữa mình muốn trả lại thì mất bao nhiêu % còn lại bao nhiêu tiền bạn kiểm tra giúp mình với ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 40% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.458965,
      "id": "27512330",
      "field_search": "question",
      "question": "Đc tặng pmh nhưng mình k lấy mình có đc giảm 500 trừ vào tiền mua đt k",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm ạ , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.44026,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.293991,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.166496,
      "id": "18175475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ý.đã mua 1 lần nhưng chưa trả xong có đc mua lần nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được chị có thể cho em biết công ty tài chính chị đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.155312,
      "id": "22438781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp Đt iPhone 6 gio mình muốn đổi lại iPhone 6s plus mình đổi hồ sơ góp đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua máy để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.100746,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.065197,
      "id": "18222676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang có vay trả góp bên điện máy xanh. Giờ muốn mua trả góp nữa có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Ý,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.921606,
      "id": "27187098",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng chỉ có giấy chứng minh nhân dân, có được ko ạ tại mình đi làm xa nhà mình muốn trả góp trước 50 phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với mỗi CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) mình chưa thể mua trả góp, vui lòng bổ sung thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.91581,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.854057,
      "id": "19891366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone đã qua sử dụng tại ttdd trả góp có đc ko",
      "answer": "Chào chị HồngIphone cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin sản phẩm chị muốn mua, tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.83075,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.792858,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.710377,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.657598,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.607601,
      "id": "22033130",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt mà ch đủ 20t đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ, vui lòng phản hồi em sẽ kiểm tra hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588764,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.552645,
      "id": "24416077",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0 đồng liệu đc duyệt ko",
      "answer": "Chào anh,Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.419512,
      "id": "18703857",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có vay ở ngân hàng, giờ mình muốn mua trả góp đt ở tgdd có được trả góp k ad.. mong ad TL jum",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể tham gia trả góp bình thường chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.419285,
      "id": "23910943",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là CNVC mình đã vay ngân hàng, zay mình có mua trả góp đt dc ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể làm hồ sơ thử ạ, nhưng việc duyệt hay không còn tùy thuộc vào công ty tài chính nữa ạ, nhưng mình vẫn cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40214,
      "id": "24689754",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6s trả trước bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào bạn Để mua góp cho iphone 6s thì bạn có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó bạn. Bạn có thể để lại cho mình thông tin về các giấy tờ tùy thân bạn hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của bạn cho máy, mình sẽ tư vấn giúp bạn gói lãi suất phù hợp với bạn nhất bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.311354,
      "id": "19843126",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua iphone 6 32G . nhưng e có giấy tờ là chứng minh bằng lái dc ko ạ ! Nhưng mình nợ xấu bên Homecredit có làm ngân hàng nào khác dc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có CMND , bằng lái xe anh nên dùng thêm Hóa đơn điện để tham gia với công ty FECredit để lãi suất phù hợp hơn anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.302343,
      "id": "19825747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt samsung đc 4 tháng rưỡi mà trả góp giờ mình mún đổi qua ip 6 đc ko v",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị mua trả góp không phải lãi suất 0% hoặc 0đ thì sẽ được hỗ trợ đổi sang sản phẩm khác sẽ mất phí giữ máy và khoản bù(nếu có) và chị cần làm thủ tục với công ty tài chính mới được hỗ trợ đổi sản phẩm chị nhé. Chị có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tốt hơn chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.267921,
      "id": "25289814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp bằng thẻ ngân hàng đông á thì ntn bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ không được rồi ạ, với sản phẩm này không hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng của Đông Á anh ơi, em rất tiếc và vui lòng tham khảo các ngân hàng có hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng tại  anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.26213,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.208897,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.200132,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tí mình muốn mua máy trả góp ở lào cai nhưng hiện tại thì mình đang làm ở quảng ninh thì có được đóng tiền trả góp ở quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể trả góp tại bất cứ cửa hàng Thegioididong.com nào trên cả nước anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.195206,
      "id": "23141920",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua đt ip6 32gb. Mua trả góp. Trả trước 50%. Thì hàng tháng m phải trả bn.  xxxx7769379",
      "answer": "Chào anh, Anh nên dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé , anh quan tâm và ưng ý bên em sẽ dùng số điện thoại của anh làm hồ sơ online giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.153387,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.121586,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.095818,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.981472,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.785091,
      "id": "25202156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Nokia 6 đc 4thang rùi giờ mjh muốn đổi máy iPhone 6 có đc ko bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 4 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.742136,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.73275,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.69674,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.594595,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.560566,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.545345,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.535913,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.507557,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.500744,
      "id": "20647907",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt trả gop 2tr thì có đc k",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%) nha chị. Chị cần có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện chị có đủ các thủ tục này không để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.451,
      "id": "31066161",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì có nv tu vấn qua đt k va 1 tháng trả bao nhiêu sdt mình đây xxxx977412",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em đã nhận được thông tin của anh rồi ạ, bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ anh trong thời gian sớm nhất anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.419262,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.413664,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35323,
      "id": "28044491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đã đăng ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình muốn thay đổi thog Tin có dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị vui lòng liên hệ tổng đài bên em qua số 1800.1060 để được hỗ trợ thông tin chính xác nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.336843,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.329638,
      "id": "21044059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất thẻ trả góp nhưng còn hợp đồng liệu có trả góp tiếp đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này, anh vẫn có thể tiếp tục trả góp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com đọc số hợp đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.316792,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.284855,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.266375,
      "id": "25236940",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ mua trả góp vào ngày 12 , nhưng tôi muốn trả số tiền trả góp vao ngày 20 thì có đc k ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không được chị nha. Chị đăng ký trả góp vào ngày 12 thì phải trả góp vào ngày 12 hàng tháng nhé. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.241943,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23653,
      "id": "17503976",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd với blx thì có mua trả gop iphone 6 32g đc ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB với chứng minh nhân dân, bằng lái xe được nha anh, hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.207403,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.173483,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.171036,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.134485,
      "id": "27297026",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trc 0d nhưng ko có hóa đơn  điện. Và muốn trả trong 12th thì bao nhiêu và có góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị có CMND và bằng lái xe thì không trả trước 0đ được nha chị. Chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.10514,
      "id": "28163568",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp online ,mất lãi suất có đc giá 6.9..kg shop",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc khuyến mãi giảm 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard không được áp dụng khi mua trả góp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.100595,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.07374,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037922,
      "id": "18486493",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trước 30% nhưng e ko có hóa đơn điện thì có mua đc ko. Còn hộ khẩu thì bản sao hay bắt buộc bản chính vậy chị",
      "answer": "@Huyền My: e định mua bên lãi suất thấp",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.97475,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.971355,
      "id": "32774438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua đt trả góp ngày mai đến kì hạn trả góp nhưng đang dịp Tết thì cửa hàng thế giới di dộng đã làm việc chưa và tôi có thể qua mấy ngày nửa đóng có được ko",
      "answer": "Chào chị, Thegioididong.com đang mở cửa rồi chị nhé. Chị có thể ra Thegioididong.com gần nhất đóng tiền được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.9598,
      "id": "23772406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e giờ đag vay tiền mặt fecredit với ngân hàng mcredit.gio e muốn mua đt trả góp đc nữa ko vay",
      "answer": "Chào anh Dạ , vui lòng anh tham gia trả góp bên công ty tài chính khác để được duyệt hồ sơ cao nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.958454,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.906008,
      "id": "21981562",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua oppo a37 dùng đc 3tháng rồi tại tgdđ trưa trả góp hết. Nay mình muốn đổi trả lại Để mua iphon6 32g có đc kô vậy",
      "answer": "Chào anhnếu anh góp với gói có lãi suất và máy của anh khi mua là máy mới không lỗi thì anh có thể đổi sang sản phẩm khác mà vẫn trả góp hàng tháng bình thường nha anh. Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.889517,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.860184,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.833784,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.800068,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.794294,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78545,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.760319,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72892,
      "id": "27613900",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp .. mình đặt hàng trên mạng xong ra tgdd mua theo hình thức trả góp có đc giảm 800k k",
      "answer": "Chào chị TrựcDạ, khuyến mãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 thì chị đặt hàng online sau đó ghé siêu thị mua trả góp lãi suất thường thì được áp dụng ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.705162,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mình muốn mua trả góp trả trước 0đ. góp 18 tháng có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.682945,
      "id": "20293457",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của mình không mua ở thegioididong nhưng bị hư pin thì mình có thể thegioididong sữa đk kg qtv, ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa, trường hợp này anh có thể liên hệ để được hỗ trợ anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.673817,
      "id": "27246635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp qua vpbank thì fai có thẻ ngân hàng này fai ko",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị muốn mua góp qua thẻ VPBank thì mình phải có thẻ MasterCard của ngân hàng này thì mới tham gia được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669111,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua máy cũ ip6 32g có trả góp không có bảo hành ko vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì chắc chắn 100% sản phẩm có bảo hành anh nhé, không biết anh chọn được sản phẩm chưa, nếu chưa được thì anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.65767,
      "id": "20969105",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp iPhone 6 32Gb anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.621635,
      "id": "19213123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua con này nhưng mình ở xa ship kiểu gì bạn có bảo hành với tặng kèm các thứ k",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thông tin khu vực bên em sẽ hỗ trợ ship hàng giúp anh, sản phẩm có đi kèm các kèm phụ kiện và có bảo hành anh nha, anh cứ yên tâm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.61545,
      "id": "22520376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua trả góp ip 6 n bị lỗi nhanh hao pin, giờ muốn đổi sang Samsung có đc ko",
      "answer": "Chào chị Nga,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại (có tính phí) và mua sản phẩm mới chị nhé. Còn nếu sản phẩm có lỗi kỹ thuật bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.587736,
      "id": "24625962",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp bên mình còn hàng ko 6 32GB",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.583355,
      "id": "22343625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua cái ip632g trả trc 0d đc ko",
      "answer": "Chào anh Đạt,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em có hỗ trợ góp trả trước 0đ đó ạ, anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52908,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.516628,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.508158,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.50609,
      "id": "26147564",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp lãi suất 0phan trăm ma ko mua bao hiểm có được ko vay",
      "answer": "Chào anh,Với bảo hiểm gói vay mình mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% không tham gia vẫn được anh nha, khi đó mình chỉ cần góp 541.500₫ (góp 8 tháng) khi trả trước 4.245.000₫ qua công ty tài chính HomeCredit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.480843,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.475521,
      "id": "19395740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dang trả góp ko lãi suất ko bạn,m mún mua iphone 6 64g",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm iPhone 6 64Gb Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh rồi anh nha.Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác có tính năng tương đương anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.455608,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND vs SHK thì có đc mua trả góp không nhỉ.mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Xin chào anh. Với CMND, Hộ khẩu và mức trả trước 50% anh có thể trả góp trong vòng từ 6 tháng đến 24 tháng ạ. Không biết anh muốn góp trong bao lâu?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.451979,
      "id": "29639871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng k trả trước tiền đc k shop..tháng sau bắt đầu góp",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.417286,
      "id": "22152031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà cho mình hỏi có thu đt lại để đổi không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Bên em sẽ hỗ trợ đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.416172,
      "id": "22824826",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin cho mình hỏi là mình muốn mua máy iphon 6 trả trước 3 triệu góp trong 6 tháng, mọi giấy tờ mình đều đầy đủ thì mỗi tháng góp bao nhiêu nữa. Mong bạn phản hồi.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (khoảng 939.500₫/tháng) sẽ tiết kiệm hơn nhiều anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39971,
      "id": "27885788",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi minh mới mua ipad đc 2tháng h mún đổi iphone có đc ko va co tốn tiên ko bạn duyêt sớm giùm mình cái",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm nha anh. Anh có thể phản hồi thông tin ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39621,
      "id": "27854482",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp: Khi mua trả trước 3 triệu số tiền còn lại trả trong vòng 3 tháng thì có đc hổ trợ 0% hay không?",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc không nha chị, Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325481,
      "id": "17590252",
      "field_search": "question",
      "question": "mình không muốn mua nữa, khi nào có the rút cọc?",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu không muốn mua nữa chị có thể rút cọc bất kỳ lúc nào ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.313658,
      "id": "19445734",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND và BLX ,mua trả góp 4th đc k",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ gói 6 tháng là thấp nhất thôi anh nhé, không hỗ trợ gói 4 tháng ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 3%-5.5% của FECREDIT, mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.401.500₫ và góp 6 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31067,
      "id": "18700983",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn hỏi mua trả góp có sgk và thẻ că cước có mua đc ko ...",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi và có CMND   sổ hộ khẩu thì anh có thể tham gia trả góp anh nhé, với mức trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) anh sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 912.000₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.303822,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.271078,
      "id": "23972841",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình. hỏi mình có cmt + băng lai xe máy minh có. mua trả. góp đc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp rồi ạ. Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232592,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.209448,
      "id": "27967987",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng hk cần trả trc đc hk ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20342,
      "id": "18700987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn hỏi mua iphon 6 32gb trả góp mà tôi có sgk và Thẻ Căn cước thì có mua đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh có thể mua trả góp sản phẩm IPHONE 6 32GB với Công ty tài chính FECREDIT với điều kiện tuổi từ 20-60. anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) mỗi tháng cần góp 847.000₫ trong vòng 12 tháng. giấy tờ cần thiết: CMND, hộ khẩu anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.197252,
      "id": "27046658",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình mua trả góp 0đồg đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ được anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.166487,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.15645,
      "id": "26585224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể làm hồ sơ với Home Credit nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.142506,
      "id": "19887640",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả góp mà ko muốn tgdd gọi về cho người thân . Có được ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Khi anh làm hồ sơ trả góp công ty tài chính sẽ yêu cầu 2 số điện thoại người thân để xác nhận thông tin anh nha. Trường hợp nếu anh không muốn anh cần liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ, bên em không hỗ trợ được vấn đề này.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.141151,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.132414,
      "id": "22100527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi năm nay e 19 tuổi thì có mua đc ĐT trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.110773,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.10995,
      "id": "18130088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở bắc cạn muốn mua trả trước 0 đồng có đc k.",
      "answer": "Chào anh HoàngHiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng tại Bắc Kạn rồi nên anh chưa mua trả góp được ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.104252,
      "id": "25803657",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp có CMT và BLX, tư vấn giúp mình nhé.",
      "answer": "Chào chị,Mời chị tham gia gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit chị nhé, chị trả trước 4.245.000₫ và góp 8 tháng mỗi tháng 562.500₫ ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.104046,
      "id": "25149738",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua máy nay nhưng năm nay em gần 19 tuổi có mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì có thể tham khảo gói lãi suất 3,3/4, 3% của công ty FeCredit chỉ yêu cầu CMND và Bằng lái xe thôi ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.102108,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.089512,
      "id": "20864357",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt ko thích mình trả lại phải chịu 20% Là trong bao lâu trả đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì sẽ mất phí 20% trong 1 tháng đầu tiên ạ. Bên em hỗ trợ trả lại khi sản phẩm còn bảo hành chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08908,
      "id": "23321794",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 và 2 cái đc ko. Và trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm mà chung 1 hồ sơ thì anh vui lòng mang giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên công ty tài chính bên em sẽ tư vấn gói lãi suất và làm hồ sơ giúp anh nhanh và chính xác nhất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064442,
      "id": "31342074",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang nợ xấu bên cty tài chính FE credit có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính Home Credit để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.097.000₫ (30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.500₫ (6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.044466,
      "id": "17708986",
      "field_search": "question",
      "question": "C ơi cho e hỏi e mún mua trả góp máy iphone 6 32Gb nhưng e mới có 2tr thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB với 2 triệu thì còn tùy vào giấy tờ chị có nữa nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.021223,
      "id": "21192747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy trả góp dthoai iphone 6 32G bên bạn giờ được tặng 1 chiếc iphone 7 mình không muốn dùng nữa muốn trả lại  hoặc bán lại thì mất phí bao nhiêu ạ . mua khoảng 10 ngày giá 8.990.000",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để hủy hợp đồng trả góp và chịu phí giữ máy khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.995602,
      "id": "24913687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn mình muốn mua iphon 6 32GB trả trước 30% được không bạn? mình ở thủ đức",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm đang có hàng tại Thủ Đức ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn)  và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.989164,
      "id": "19236845",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp bên fe củng nhiều hồ sơ rồi. còn 2 tháng nửa là hết hồ sơ. chưa có nợ xấu lần nào. cho hỏi mình mua góp đk bên fe nửa thì có duyệt ko vậy, mình mún mua máy này. admin tư vấn giúp với",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp anh đã từng tham gia góp với bên Fe credit thì với lần tham gia tiếp theo thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ không cao đó anh. Anh cũng có thể cho em xin thông tin thêm giấy tờ mà anh hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất của công ty Homecredit cũng được đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98673,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.972445,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969769,
      "id": "27858629",
      "field_search": "question",
      "question": ". Mình muốn mua trả góp iphone 6 này đưa trc 1 triệu đc kh ạ nếu mình trả góp như v thì 1 tháng mình sẽ trả bnhiu tiền v khách",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969767,
      "id": "28746526",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e có mỗi cmnd thì có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc chỉ với cmnd thì chưa thể mua trả góp nha chị. Không biết chị có thể bổ sung thêm hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969389,
      "id": "20511458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình năm nay 98..nhưg có cmnd và bằng lái xe. Thì có mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào ThúyRất tiếc thì bạn vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com bạn nha,tuy nếu bạn hiện vẫn đang là sinh viên thì bạn có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.960371,
      "id": "20620607",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp nhưng muốn tất toán hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt ntn vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp nhưng muốn trả hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt sẽ bằng số tiền trả góp hàng tháng của anh nha.Anh hãy đến gặp Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.938381,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.916203,
      "id": "26585833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua góp tiếp bình thường ạ! Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HOmeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.891846,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.886005,
      "id": "29215985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua trả góp trả trước odong có dược k",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) và trả trong vòng bao nhiêu tháng(6 -9 -12tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp mình gói lãi suất tốt nhất anh nha, Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.876686,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.870642,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.860453,
      "id": "29806848",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 trả trước 10% có đc ko.CMND+BẰNG lái",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.859451,
      "id": "19800087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 Samsum J5(2016) hồi tháng 1, giờ muốn đổi dang cái này thì được ko bạn?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của chị mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì bên em có hỗ trợ đổi sản phẩm cho chị ạ, chị có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.857632,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.856836,
      "id": "19183888",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì có đc hưởng khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế!Rất tiếc hiện tại bên em chưa có khuyến mãi khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên nếu anh chưa chọn được gói lãi suất phù hợp thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.821568,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.809252,
      "id": "26312406",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho tôi hỏi: tôi đã 62 tuổi nhưng muốn mua đt trả góp thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, anh 62 tuổi thì không được mua trả góp nha anh, mong anh thông cảm anh nha, điều kiện mua góp cần đủ 18 đến 60 tuổi nha anh. Anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.802696,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78839,
      "id": "23332823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua máy cũ ở tgdd giờ muốn đổi trả đc ko",
      "answer": "Chào anh Thành,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đổi trả được mua tại Thegioididong.com ạ, chỉ thu lại trừ trường hợp máy có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777613,
      "id": "20033448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua a5 ngày 24/6 h mình muốn đổi sang ip6 có đc ko",
      "answer": "Chào anh. Nếu sản phẩm của anh được mua tại Siêu thị Thegioididong.com, lúc mua lá máy mới thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại máy giúp anh được đó ạ. Với thời gian trong tháng đầu sử dụng thì anh sẽ mất khoảng 20% giá trị máy đó ạ, anh có thể mang theo máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.753574,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75217,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.736448,
      "id": "23239908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình trả góp, kiểm tra như kia là mình trả hết nợ rồi đúng không",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, theo kiểm tra thì anh đã hết nợ công ty tài chính còn nếu anh muốn chắc ăn hơn nữa thì anh nên gọi đến công ty tài chính để được hỗ trợ trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.734228,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.729021,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.706467,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ của người khác nhưng mình đi mua được k ạ ? E muốn trả góp đt ip 6 32g gói trả trước 50% và trả góp 8 tháng  ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này ai đứng tên hồ sơ thì người đó cần ra siêu thị để đăng ký chị nha, còn đóng tiền hàng tháng thì chị đi đóng vẫn được chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.655708,
      "id": "23212886",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang vay ngan hàng FE dờ muốn mua trả góp nũa có dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được và nên trả góp với Home Credit đó anh nhé, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.654495,
      "id": "32446324",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 của mình mới mua đc 2 tuần, nhưng mình muốn đổi sang hoặc bán lại cho TGDD có thu mua lại ko? và mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy không lỗi, hoạt động bình thường... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí khoảng 80% giá trị máy trên hoá đơn mua hàng cho thời gian không quá 1 tháng đầu dùng nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.652534,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.649904,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.637861,
      "id": "25543110",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tìm iphone 6s đổi trả. có không bạn",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631546,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}